老衲認為勇武每次借和理非遊行作為載體係失敗兼送頭

老衲幾時送

你出殯個日

你化撚左骨啦戇鳩

Show Blocked User - 專食豆腐

老吾認同